bmw 新車一問

想問下大家bmw 既新車保險抵唔抵？ 佢話自己唔算平，但terms 最好

車款：x1d

唔該晒各位師兄

一般做到1.8% 樓下已經好好

保險喎

師兄 用邊一隻供款計劃？ 定一筆過

sor